手持3手騰信均價$460你教我點輸？

今日就要衝上800！年尾疫苗普及 1200不是夢

樓豬係股神

逢低買入 基本常識吧邊有咁多股神

幾時知係低

經濟差既時候咪低咯 咁既問題都問得出

齊齊幫我集氣見證奇跡 今日700直上720

揸到跌穿460嘅一日

大戶

710.720.730.740.750

少年股神

想輸都難